中大有冇同學仔罷緊課？

唔係話兩個星期架咩
好似個個都返緊學咁
唔係罷嘅我都返架啦
罷緊嘅不如留個名 冇人我就返學了

個個都上緊堂冇上連登？

平時上堂唔撚見咁專心

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

有冇人教下啲 freshman 上到大學
唔好好似中學咁死讀書

學下思考、明辨是非同承擔社會責任
咁樣大學先讀得有意義

仲話 proud of 暴大

今年啲fm唔知其他點 我識嗰啲得一兩個會理 其他話唔想理唔想理 但今時今日 唔理仲衰撚過啲藍絲

個個都驚成績 但罷課同前線係一樣 愈多人愈安全
上前線又怕死 而家叫你罷課都唔撚敢做 香港人骨子裏都係有啲中國人遺傳 屌就大大聲 做又另一套

林鄭開記者會都笑尻你班大學生
琴日叫得大大聲 今日就仆上去返學

我絕對支持罷課，但係有好多技術問題。
例如撞正藍絲教畜，或者會負責評分嘅 nds tutor，當坐喺 lecture theatre 入面嘅全部都 nds，死得啦，完 sem 咪發現無香港人攞到 A range。
學霸們唔該幫幫手教下手足

最好笑係識人去旅行話罷課
屌你咩走堂同罷課都未撚識分

罷緊，但係無咩同學罷
會秋後既堂，打算黑口罩+全黑去上

我自己罷唔會真係講到明罷課 會話返唔到
唔返唔洗集會有時間嘅都會自己喺屋企溫返書
當然如果有啲take attendance/lab嗰啲冇得唔返嘅
一係就叫多啲人罷 夠多人先迫到prof額外安排
一係冇辦法就要返 但起碼都罷咗啲能力罷到嘅先

最理想其實係罷到個個都F 學校被迫重新安排一個學年
但理想同現實差好遠 如果個個都上前線 一早立咗國好耐

罷緊

Week1都照返真係傻撚左

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你覺得有呢個問題走去complain我可以講department/faculty都會好認真處理

至於上lecture並唔等於會拎A
我啲A都唔係靠上堂拎返黎

而大家可以去問下自己系搞罷課既負責人
有冇打算同course instructors傾傾啲assessment
盡量唔好要上堂quizzes個啲野
如果佢地冇傾就自己問
驚出名就叫佢地幫係問

利申：已經打算今sem淨係返mt final

已罷

All 2樓罷梗

Lsk

集會？

都無集會
自罷

學生驚自己成績差 罷課不了
打工仔驚比人炒 罷工不了
前線驚自己無前途 發夢不了

屌你老母最好念力抗爭 乜撚都唔洗付出 無啦啦個五大訢求爆出黎

人地食子彈都未驚過 你驚成績差？
唔閪想罷未認撚左佢 我會體諒 大把人都無罷工啦 最多你放學去做文宣又好 發夢又好 搵乜撚野借口話成績差唔撚罷

我就罷左了，btw我覺得要有一D活動比大專學生一起行動先會多D人罷

真係 唔想罷直接話唔罷都冇咁嬲 又話咩冇用又話成績差乜乜柒柒 根本喺度搵籍口掩飾

不過又唔洗咁興嘅爸打 有人可能真係想罷但未識點罷 耐心啲教下可能多啲人會加入 大家加油

罷緊

不過我身邊好多fd 都返

平時又係ig story 話黑警乜乜乜
依加叫佢2號3號罷課都唔肯
成日諗住少自己一個唔怕

成班港豬

都啱呀 但唔好再搞琴日嘅打飛機大會 去咗成日都唔知做咗啲乜 一次當誓師大會就算

你唔罷課，你唔出聲

下個就到你比人扑頭比人屌屎忽架喇

申利：非暴大生，諗住尼參觀，百萬大道無人

要比人打一鑊先知原來係關自己事

仲有唔跳閘嗰啲 跳閘同喺地鐵上食嘢犯嘅都係港鐵附例 但就個撚個道德撚上身 驚到仆街

講真佩服香港啲公民教育做得好 但抗爭嚟講就變得太溫馴

其實我都覺得跳閘唔係咁好，我會選擇罷搭

罷課同走堂一樣咁易都唔敢
當年我走超過一半堂咪一樣grad到

同我兜巴星醒佢！
我雨傘個時話罷就罷 一罷就一個學期
個年之後成績勁好 要defer但未畢業就有人爭住請
宜家 罷工 ！

爭氣啦屌

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

罷緊
利申紅底浸大

請大家放上TG,FB,連登,外國媒體，任何Channel，因擔心9.8唔夠人，行不到去美國領事館!
請分享，好人一生平安!

返學嘅手足落堂未呀 祝你哋過三爆四 畢業後永遠為大灣區服務

霸咗 韓文堂唔知唔上會點

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

有上連登嘅中大人都得幾個罷 更遑論冇上嗰啲
正式宣布罷課由兩星期變咗兩日（都冇）

已罷 但據聞同系好多人照上
骨氣呢屌

罷緊！喺圖書館hea緊